{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036179",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(영흥도) 메이드유펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00です。追加の宿泊人数がある場合は、ペンション管理者と相談する必要があり、追加料金が発生します。 また、追加人数に含まれる場合も追加料金が発生します。宿泊人数にはペットは入室できず、付帯施設がある場合は追加利用料金が発生することがあります。予約管理は時間上の誤差が発生する可能性があり、重複予約の場合は先に予約されたものが優先されます。未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。宿では様々な特典を受けることができ、スパとワールプール、個別バーベキュー場、複層構造、IPTV、WiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙ルーム、プール、カフェ、駐車場と送迎サービス、家族のための海水浴場の近くに位置するペンションです。 また、自転車のレンタルサービスも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊人数がある場合は、相談が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加の宿泊人数がある場合は、ペンション管理者と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は別途かかることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間上の誤差が発生する可能性があり、重複予約の場合は先に予約されたものが優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は単独で宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿の特典は何ですか？",
            "answer": "宿では様々な特典を受けることができ、スパとワールプール、個別バーベキュー場、複層構造、IPTV、WiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙ルーム、プール、カフェ、駐車場と送迎サービス、家族のための海水浴場の近くに位置するペンションです。"
        },
        {
            "question": "自転車のレンタルサービスはありますか？",
            "answer": "はい、自転車のレンタルサービスも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 366
    }
}